200萬孝子71去升旗禮搵林鄭媽媽

有冇孝子join
呢個係難得面對面見到林鄭媽媽既機會

71遊行見唔到佢, 但升旗禮就可以見到, 好開心

Pish